入黎認真討論一下防具

發夢見到某日子衝擊立法會輸左 武器反攻先唔好講住
防具唔夠的確係主因 短期內要搵到較容易購買既防具
如濾毒面罩 頭盔 手甲可以搵報紙雜誌頂住當
長遠需要全身單車裝等等有耐久度既裝甲

我唔係呢方面專家 希望各位巴打多多補充

利申 尋日發夢輸得好慘 食左一兩棍 好心痛

保護義士 人人有責

善心突破零回覆